今朝起身見到班三毛深夜圍內自己打j就覺得好好笑

試下而家出post 阿嘛，屌撚死你地老母呀

2-3點遊行班友訓哂即刻蒲頭，準時到

五毛五點半收工